元朗黑社會下次會拎刀劈嗎

.